cy leung 仲有冇100萬懸紅呀

Cy leung 我要一百萬

咁耐都搵唔到，係時候加碼到五千萬啦

係囉

呢d 不知所謂既人唔使讉責既？

又偏倚

佢唔俾錢告佢 佢咁樣應該算係make左contract

嚴重懷疑有反共人士借撐警集會去侮辱國家
懇請林鄭對撐警集會人士給予強烈譴責